【Ceballos is a...】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMVII

#StandWithOzil

1

粥

阿仙奴套343其實係抄狼隊
攻果陣，左右中堅推上小小變兩閘。再用兩翼個人能力去爆

叻準

續Saka未

SakaBB呢幾場踢足咁濟

不過球員質素無狼咁好

臨完場都仲逼緊對面

Nketiah護波仲好過拿膠

3中堅先係唯一出路

坦真係愈踢愈渣
本身防守已經唔係勁
但初初嚟仲可以疊瓦出吓波
宜家又慢傳送又麻撚麻
今場全場駁腳 又少現身攞波幫隊友製造空位
唔怪之得達蛇猛咁簽中堅

後備無人

如果巴丁無傷 今場應該有得睇

原本巴丁

愛狗is無辜

達蛇想踢3中堅
本身一開始都係變型xhaka踢左中堅
宜家中場冇人要推返沙上去先咁出

失蹤人口Nelson

雲加

仲有Nelson都踢得

Saka續左未？
決賽拎亞有無歐霸踢？
4強打其他隊都有2成機會贏
打鏝100%比人炒

唔同喇
我地明顯側左邊
攻果陣 Saka 推上 Auba 推入中路同 Nkietah 變箭
Tierney 拉出變左閘
右邊 pepe bellerin 上少啲

未
冇

佢自己季初冇啦啦轉442鑽石先柒
2020年仲用442

出你就減到1成機會羊

亞冇得補上歐霸好耐啦

仆街仔話Mikel唔會係一個好manager

2020年仲有人迷愛

想問點解唔係咁出nelson 嘅

成日屌沙卡
但沙卡真係隊長料
靠細爆洛克人食屎都唔掂

最後一球係-6?

對鏝出過廿幾分鐘

343陣逼害奧燒

之前 saka 左閘推上去
xhaka 會補 Saka 位

25狗訪問話緊我地後防

唔係啦
反而第一球就係
咁都12碼

#七一 #七一遊行

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*此遊行已獲警方發出反對通知書，主辦方或會上訴。
如欲參加，請自行衡量有關風險及法律責任。

Source

淨係查奧爾+魯爾占美利斯 就搞掂你

雲佩斯笑緊阿狗d防守
完全唔係title challenge level 同心態

永續343！！！永續343！！！

初頭都以為pepe會一路妹到尾踢加時

唔係
靚反擊

25基???

居然贏到

我好記得有排雲加用343。又係十幾場不敗。
跟著因為老鼠拉龜，比球迷屌到佢仆街。所以先變返4231

vps

對鏝唔係上場雷斯on9
配合埋温布萊之鬼
應該都有機會-6掛

温布萊之鬼係基奧特

最尾個球軒達臣賭輸
其實冇必要出

藍斯

咁窄角度都俾條撚屌射到都冇計啦

評論佢贏得柒、贏得辛苦都算笑？
我哋都贏得辛苦啦，不過都唔洗加時贏，我亦冇話自己隊波唔垃圾
客觀事實：19000對榜尾 vs 我哋對第八
其他一堆後備呢句已經知你冇睇波，麥龜 Shaw Bruno係後備？佢哋三個踢足120分鐘
佢哋對恩哈路嘅睇法分分鐘仲好過我哋對拿卡嘅睇法

琴晚19000唔係出返班正選+對面踢少個，分分鐘要互射12碼，個效果就喺到喇

批評愛隊唔洗下下踩低自己捧高人哋先叫批評嘅，單純笑自己愛隊垃圾就夠

邊會訪問25基呢d垃圾

四強我地對邊隊？
要再抽定咩

唔識聽佢啲口音呀？
佢話一定會喎，但要俾足夠時間佢

反達又要潛

呢到好多手足鍾意反達鍾意踩自己隊波
名唔開啦

坦克有價好放

343前面個3隻要有自己組織攻勢能力

我地auba,pepe,nxxxx都唔識呢d
laca又態沉

除非快速育成saka

cls saka 踼足

到時見

T仔勁過佢啦 可以自己爆落底出波 可惜易傷

比佢試下今場t3果個位
唔太洗防守

要再抽

T仔除左身形 真係完勝Tank

宣明會無限體力

T3出波屌打佢
坦狗出波9ban

驚佢唔續約用撚殘佢

續約未

t3如果踢香港7人街場一定好屈

之前肺炎白逗人工唔使還？

但坦都易傷

人地係新羅拔臣

好似抽曼聯最好
人地衝聯賽

我地4強對曼聯喎

係2個都成日傷.可能遲下又係saka左閘

打兩回合?

未

其實蘇亞利斯都可以打左閘

呢個又係易傷

阿仙奴買隻勁右翼會好勁
尼基迪可以長用。因為佢真係好肯跑 走位意識又好

必要時仲有牙叔 xhaka可以打左閘

佢真係勁過拿狗

兩件中場啦

好躝啦死返去德甲

佢肯跑係因為後生要博表現
之前佢唔係咁多機會 得盃仔踢嗰陣覺得佢態度係唔夠積極

古華特?

紐對鏝半場休息期間抽

佢好似話一個好球員未必喺一個好教練

呢個好野黎 唔知點解咁遲先離開聖徒
最想左t仔 右s蘇阿利斯
比比鳥傷完廢撚哂武功
不過好似全部閘都玻璃(除咗阿叔)

岩! 平平地15m放佢走算啦

坦狗唔係左腳大隻後衛點會擺佢踢個個位呀老實講
冇錢係咁架啦

幾樣野
1. saka cls
2. nk linkage play 拿狗bye
3. pepe如果可以weak foot first touch傳比saka tap in就perfect

練呢件＝練新2&b

16年歐國盃佢係葡萄牙正選右閘?

唔係再抽既咩

佢踢法真係幾似2禾b

牙叔唔想做萬金油丫

諗多咗，依家傷完好一般
最多係一個好嘅後備

太撚妹下Pepe 又做唔到全盛馬列斯咁

唔係啦，佢話要give him months, even years

今季冇前四但有足總盃冠軍，大家收唔收貨？

收貨啦
達蛇盡力了

呢球教下佢都好
達肯定放大黎講

温布萊中立場

贏到前面個幾隊點會唔收

比比鳥除咗轟嗰球無場好波

係呀

點解唔收起碼有歐洲賽

下年有歐霸踢就得
唔理咩方法

借過去國米 踢得好早就買斷左啦

NEW: Atletico are open to drop the €50m valuation of Thomas Partey if a ‘head for head’ deal can be agreed with Arsenal involving Guendouzi who is very much liked by Simeone.

屌。高安基走啦。有大錢賺果陣又唔拎錢出黎，蝕更加唔拎錢出黎

佢未夠班踢中中
右閘我覺得佢好過比狗
雖然俾波好撚hea

收貨

Conte wanted Belotti but they don't want to sell, therefore Inter have turned their attention to Aubameyang who has only one more year left on his contract and could be available for 25-30 million euros. [ @CorSport ]

1換1

攞Barella換

轟冇25基 全正選陣

Dani Ceballos is the first Arsenal player to score a stoppage-time winner away from home since Alexis Sanchez against Burnley in November 2017. [ @Squawka ] #afc

獲獲都係搞到得返一年約比人禁住搶

Arsenal injuries during matches since ‘Project Restart’:

Granit Xhaka (vs. Man City)
Pablo Mari (vs. Man City)
Bernd Leno (vs. Brighton)
Kieran Tierney (vs. Southampton)
David Luiz (vs. Sheffield Utd)

仆住去添啦

唔好中鏝城就得

如果下體會無左Party 用邊個打純防中?

買張單程機票俾佢算啦

入左利記波個個

koke

去到Wembley 邊隊都無所謂喇
遇神殺神

後衛換晒b隊

Saul koke囉
施蒙尼最勁就係改造球員做工兵

係喎 真係唔記得咗路蘭迪

有盃拎，點會唔收貨

細爆改造成party

雖然阿記多玻璃人姐
但Tierney上場好似係老抽姐 咁樣計埋格硬左少少

呢堆明明係組織>防守
都比佢改造成掃波中場

去馬喇即刻換

送埋戰神wilock俾佢地

saul咁多年仲都未比人搶走

ON9

根度斯市值50M
Party43M

對家加番7M比我地就差唔多FF

豪俾佢啦屌

送多個埃及仔比佢

最緊要快！拿拿臨換喇
忍唔住喇

埃及仔應該賣到15M

下年五餅二魚
賣mk 20m
燒 20m
埃及 15m
Papa 10m
坦狗20m
拿狗40m
Auba 50m
細爆40m
加埋2億

我啱啱都想應佢，但爆咗post

粥！

個標題好正

71去完遊行睇牙達打榜尾
班反達估計又要潛成個禮拜

下體有左target啦
馬略卡防中baba

以後達狗如果唔繼續用343 就即係同我火柴哥過唔去！

抵deal!

下場又出洛克人冧低人幾件

咁party勁D家baba勁D?

partey
baba純爛打 施狗會改做
partey有埋forward play

聽講呢期我同老婆狗都起左朵

洛克人勁啲定肥邦勁啲？

下季入到party 可以比多季時間達狗，今年武肺唔計

你想應佢乜？
而家上嚟9up吓算 傾波真係不了 成班盲反撚+放負撚 仲要生面口 間中先睇下波就發表偉論
睇波唔係淨係睇自己隊波嘅 有時係成個聯賽都要睇下先了解到個實力差距

好難有人廢個肥邦

咩朵牙

但其實馬體個中場核心係saul?

達蛇算係咁
阿狗幾耐冇作客連勝過

公海蓋清搵你

拿卡 wilock amn今場證明左自己

Koke 同Saul 都比施蒙尼改造到中場咩位都要打同打真係打到

今晚有冇波睇啊

證明自己is a joke?

屈福特

Party快啲黎啦！有歌準備左比你了！！！

羊燒有價好賣 咪阻住拿卡同wilock

叔咁都有7.1

同koke
partey不嬲攻唔會入half space 亦都唔會控制節奏
佢做串連嗰d + dirty work

叔不嬲屈機

7.1比分最多
代表咩

lemar都係

其實點解唔係坦閘， T3 左中堅？
因為坦太慢走唔郁？

問蓋清

希望佢唔使降

唔想浪費t3 crossing
坦其實best season打3中堅lcb

Happy班尼斯真係好廢

【什麼？！你也是 阿仙奴？】

眾所周知，在 英格蘭 有一支球隊叫 阿仙奴，他們排名聯賽第九，正在為歐戰苦苦戰鬥。

而在 俄超 聯賽也有一個叫阿仙奴的球隊，正好聯賽排名第九，與他的英國本家齊名。

除了你所知道的這兩支阿仙奴外，同樣在阿根廷也有一支叫阿仙奴的球隊，他的全名字是：Arsenal de sarandi，現時，聯賽排名第十一位。

真的是難兄難弟，阿仙奴依然是阿仙奴….

7月1要出黎行街

識波

李城快輸
買左車狗盤

蓋清咁小氣 有排binc

best season 唔係啱啱嚟嗰陣，阿妓352 , 坦打左閘衝上嚟出波？
唔係好覺坦之前有常打3中堅LCB

我意思佢德甲

best 11人
係打lcb

Best season係上季同2禾b淫亂左路
佢兩個有chemistry 次次老鼠拉龜都靠佢地爆左路

又想趕走d 新會然 山陽狗咁唔友善

下季最佳3中堅組合應該係
沙列巴 馬連 賀定

都叫係嘅
但要個cut in lwf

好多堅定反達撚

堅定迷達

真
一定迷
佢咁有心

成日話達蛇啲波悶達蛇點點點
達蛇悶住贏點都好過雲加猜極唔入輸反擊啦
達蛇一場比一場好
出3中堅解決隊波唔夠中場同中堅質素問題
充分利用到阿狗前場嘅反擊力
呢場換人都果斷咗
換nxxx同c8（呢兩個係絕殺功臣）
又識用papa頂埋最尾幾分鐘啲死球轟炸

呢場牙達戰術+換人我俾80分
係守死球有改善空間

EMIRATES FA CUP SEMI-FINAL DRAW DETAILS AND BALL NUMBERS CONFIRMED

Expand
This will be the last draw of the 2019-20 Emirates FA Cup campaign
The draw for this season's Emirates FA Cup semi-finals will take place during the half-time interval of Sunday's quarter-final between Newcastle United and Manchester City.
With safety restrictions in place to prevent the spread of COVID-19, Magpies legend Alan Shearer will draw all four teams out of the hat on his own, under the guidance of host Gary Lineker.
Emirates FA Cup semi-final draw numbers
1 Arsenal
2 Newcastle United or Manchester City
3 Manchester United

4 Leicester City or Chelsea
The draw will be broadcast in the UK on BBC One and worldwide via the Emirates FA Cup's official Facebook, Twitter and YouTube accounts, with the match getting under way at 6.30pm.
The tie is the last of the weekend's four quarter-finals, with the full list of ties and details of where to watch them here. Manchester United have already sealed their place in the draw with an extra-time win over Norwich City.
The Emirates FA Cup semi-finals are due to take place over the weekend of 18 July and 19 July, with The Heads Up FA Cup Final scheduled for Saturday 1 August. All three matches will be played at Wembley Stadium connected by EE.

我醒起18年連勝個陣都j過愛狗-6足球，一無運就乜柒都無哂

用papa頂最尾試過爆到出局 歐霸
其實又未去到要打飛機到咁
迷達講返句 現有陣容真係打唔到佢想要果套控傳高壓 更莫講話要就啲fans有彈彈波
現有可用人腳邊幾個彈到波又穩定地去到自己友到?
成日話踢得鳩 其實啲球員自己控腳波都閪 傳個波都離哂譜 又有傻鳩入哂領隊數
咁當然 牙達啲換人有時真係r爆頭

其實愛狗果陣唔賣藍續到藍既話 牙達應該重用藍就唔駛見到willock

愛蛇最錯係成日亂轉陣
似足雲加後期場場抄陣
場場轉陣啲球員點適應呀
一時high pressing 一時控球 一時泊大巴
一時快攻 都唔知想點

一日高狗做老細 冇人救到

愛狗俾人cup6:1 就知條友係廢

一個正常少少既教練都唔會賣藍用細爆啦

其實我覺得係班球員唔想跟愛狗所以走 唔係佢想賣

有邊個正常球員想跟佢?

Arsenal 'Well Advanced' in Race for Dominik Szoboszlai - Milan & PSG Also Interested

Arsenal are said to be in advanced talks to sign Red Bull Salzburg youngster and Hungary international Dominik Szoboszlai.
The 19-year-old has long been on the Gunners' radar, having impressed with his performances in the Austrian Bundesliga last season.
Szoboszlai has ten goals and 16 assists in 37 games in all competitions this campaign, sparking interest from a host of top European clubs.

Since the return of Austrian top flight football, Szoboszlai has been in sensational form, scoring and assisting a combined total of five in just seven appearances. Operating as an attack-minded central midfielder who can also play in behind the striker, Szoboszlai has been identified as an ideal replacement to the frozen out Mesut Ozil.

In a series of tweets, Lonjon stated: "PSG asked about Dominik Szoboszlai. Profile quite similar to that of Milinkovic-Savic. Other big clubs on it. The player's entourage was probed and not insensitive to interest. Cost 25/30m. Arsenal and AC Milan well advanced."

Szoboszlai could become the latest star to emerge fromSalzburg's illustrious production line. Erling Haaland burst on to the scene before joining Borussia Dortmund, while Takumi Minamino also impressed and ended up signing for Liverpool in the same month.

Teenager Szoboszlai joined the club in 2017 from Austrian second-tier side FC Liefering and has since become an integral part of the squad.

Salzburg are thought to value their young superstar at £22.7m, and he would become the first Hungarian to play for Arsenal if a deal was agreed.

However, according to French journalist Manu Lonjon, the Gunners face competition from the likes of Milan and Paris Saint-Germain in the race for Szoboszlai's signature.

快啦

達蛇

快

T仔得6.6 on99

Kola高過t仔同saka就on9啦

ings勁撚到

吓 細爆竟然有吸引力

唔洗信呢啲分

Arsenal’s remaining fixtures:

Norwich H
Wolves A
Leicester H
Tottenham A
Liverpool H
FA Cup Semi-Final N
Watford H

W
D
W
W
D
W
W

達蛇加xhaka=未輸過

只要阿狗入波多過對手既比賽
阿狗係未輸過

真理

明顯喺，一喺就佢唔想d雲加勢力喺度

但都仲有好多雲加勢力仲係到

烏龍波算唔算輸過

仲係度果班冇咩阿狗味

皇馬果件Llorente

宜家係宣明會時代

烏龍波唔計啦

球證亂吹都唔計

柒味好濃厚

無人睇轟？

睇緊修咸
ings幾勁

嘥錢簽2 線，不如留錢重槌Party 啦
2 線兵質素，同阿妓升啲b隊上一隊唔係差太遠

Arsenal will reportedly be able to sign Danilo Pereira for as little as £27million this summer, despite his release clause being set at £55m. Mikel Arteta is expected to want to make some changes to his Arsenal squad in the summer transfer window.

呢單應該唔關party事
條友攻中黎

賣撚晒啲冗員簽c8 party大搞中場算啦

阿迪達：重返溫布萊 ！

【Now Sports】阿仙奴打敗錫菲聯晉級，主帥阿迪達為大軍能夠重返溫布萊感到欣喜，直言是時候爭取錦標。

「我實在很開心，來到這個艱難作賽的地方並獲勝。我們重返溫布萊，我實在為球員的態度與表現感到開心。」阿仙奴領隊阿迪達在球隊周日以2:1險勝錫菲聯，從而晉身英足盃4強後說。

他不忘語帶相關：「這是個嘗試及爭取贏得錦標，從而角逐歐洲賽的大好機會。自從復賽後，我們共進行4場作客比賽，多得英超賽會為我們安排每3天比賽一次，而我們周三又要再出戰（英超主場對諾域治）。」

「錫菲聯在部署上實在出色，令對手受壓，我們在手榴彈戰術中失球，實在不易防範，但最終能夠取得勝利。」他續說。

圖片來源 : ©AFP

C8唔想留喺英超中遊隊

80m比比未夠一季就比大家否定左

有啲虛火feel

自從復賽後，我們共進行4場作客比賽，多得英超賽會為我們安排每3天比賽一次，而我們周三又要再出戰

咁串

入波都虛火

仲分期緊未出到 full power

3日一場其實真係幾chur下

冇計 之前打少場

皇馬叫佢自己搵下家
我地宣明會大慈大悲收留下佢

邊有錢

皇馬應該會放施巴約斯。草錢買勁人。連勁閘哈卡美都放走埋

皇家貝迪斯好似話想佢返去
而佢又好似真係想返西班牙

加埋啱啱抖咁耐
一嚟就即刻踢英超級數嘅波
如果唔係阿狗隊醫閪極都唔會咁多傷

叫達蛇自己貼錢買人

nkxxx 真係有進步，希望keep 到
佢年青加上青訓&英籍身份，而家市價可能仲高過Laca

Laca 好似完全冇消息有球隊有興趣

如果買唔到人，其實同今年應該冇咩分別
除非班宣明會有一兩件醒覺

Nxx啲跑動多過拿狗好多
仲要夠快啱打343

請相信細爆
大把潛力

要幾錢?
我可以借住俾佢先

李城終於守唔住

係咪今晚會抽埋四強
好想教訓鏝城呢隊西波

我 prefer借佢一年出去
如果自己教唔掂借出去比人教吓

William 真係仲有貨，車仔可能續佢

佢都唔會肯啦,直接走人好過

Happy班尼斯浪費勁多chances...

根本造比利狗封王，on9

車續啦 250k不了

一年就得，同埋要佢肯踢後備
我就唔覺得佢會肯踢後備

其實依家換5個係對強隊有利

車狗見班新仔唔對辦，半場就換哂3件

都要睇埋教練識唔識換

阿狗會唔會諗Højbjerg呢
佢想轉會
24歲工兵，好過細爆啦

做xhaka後備

對winning 11無利
即係我地

咁都話我唔友善
而家阿po劣幣驅逐良幣 作為真阿梗係要反駁

條友好似已經準備去熱

阿狗管理層快D追fraser 好過
人工平一半，左右都踢得，又後生幾年

想知要加推

你肯定有winning 11？

如果買唔到party 又唔放細爆，真係支持唔落

細爆依家好似個個都爭著要
睇嚟阿狗又走寶

有咩走寶，依啲態度咁差嘅人要嚟做咩
清貨好過，理得佢去第二隊會唔會成功

細爆主要係紀律性低
你搵個培養到佢紀律既領隊帶佢可能發揮到佢
施蒙尼應該得

真 勝利撚以為而家班球員仲係不敗時期球王級
而家我哋要用個18歲Saka擔大旗啊 大家諗下其他人有幾不堪
就算達蛇戰術神級 班人都唔夠天份執行啦
有腦嘅球員都唔知有冇5個 仲同以前班中場大腦比較
無可否認達蛇換人有時係鳩咗少少 不過都睇到係改善緊 同時都要諗下我哋個板凳深度都令達蛇好難搞 根本冇乜邊個掂

咪燈啦 人地好地地 你又燈到人畢業

以後唔再jer我混血先講你聽

中

有乜好

叫開固定11個人做winning 11
改唔到口

自我驗證混血

其實英國嗰邊係咪咁凍
林伯著羽絨

我講親nibu 小坂都俾佢jer我日向狗
明明我只係了解緊晌嘅實力

場場有飲水時間你問凍唔凍...

但着羽絨會唔會癲咗啲

Szobozlai 應該幾啱達蛇套踢法

成日著阿伯羽絨
但前幾日32度

賓科送禮 ings 20

香港都大把呢D人

Ings又入

黑b入替

補返上場無入嘛

佢都2線？

諗住叫佢驗下眼咁多曼聯正選球員起場上面都睇唔到
同埋踩到自己隊變地底泥都唔會令到佢地踢好啲

黑b入波

sor own goal 黎 唔係黑b入

黑b搞到人own goal

千其唔好同隻久公講 因為老橋 同似老橋既都係我既推
唔想比佢燈死

係好撚啱
lcm rcm cam 全部都得
鐘意玩half space
利申 迷左好耐

咁撚勁?

以為係黑B入

禾特包斯死球勁撚到

禾特包斯罰球勁到

屈福特應該會降班喇如無意外
執返黑b返黎打後備啦

NEW: Atletico are open to drop the €50m valuation of Thomas Partey if a ‘head for head’ deal can be agreed with Arsenal involving Guendouzi who is very much liked by Simeone.
細爆都應該有30m

愛狗屌打啦

太多傷 坐多過踢 冇乜用

好似話可以分期付款. 分3期
睇黎呢件好大機會買到？

達狗呢d三線教頭 後生又覺得自己有料既點會聽佢講?

24M分3期
我諗錢就應該叫ok
但有psg爭好煩

細爆狗唔係第一次搞事
係PSG同lorient都有紀律問題

幾靚仔 有技術 重點係 白鬼

唔係宣明會

閱

尤其是回後啲波好撚醫院

原來partey都27歲

即食當打

當打

反達搵唔到位入就spin

屈福特俾人入左第三球之後開始唔收腳

大家覺得簽到佢機會大嗎
好想佢黎

原來好多NGO無飯開

手足捐錢俾宣明會未

blm

平常心
預咗係險簽系列

好似仲要唔算貴 買得過 牙達應該會重用
下季既8號

賀喜珠美都未出事，咁啱老白琴子個期當黑啫

如果簽到呢件我覺得好過party

未完季好難估
有歐霸踢又賣走細爆都有機簽到

冇歐霸肯定變險簽

咁都屈係達蛇錯
仲癲過迷愛

做咩又陰啲陰啲反迷愛手足

咁又誇張咗

可以共存 433
party防中 佢中中引球推進 + 拖/沙卡
前面如果留唔到羊就要入返件正前鋒
錢好似真係唔夠用

2020仲有人迷愛

買羊羊羊羊個細佬
奧巴美芬

張伯斯呢

攝衫king泰仔

細梅算唔算咸魚番生

Xhaka先係 我依家直程覺得中場無xhaka係運作唔到

下季未必3中堅
假設入到party做防中既話

cls卡叔

今場先差d奶野

後生咁多 又岩達蛇

迷愛=智障

愛蛇行得太前
一早知3中堅勁

Party勁到咁都唔買 點玩

真係對鏝

四強對曼城

岩岩想講

話唔定卡數反cup呢

可能卡數呢

比機會達蛇報仇

應該都冇乜可能

同卡數打氣

輸小2球當達蛇贏

唔係冇嘅，如果鏝紅一個嘅話都仲有價講

打鏝之前好似仲要打利狗

打鏝

達蛇記得唔好出雷斯就得

咁都可以飛機

較剪腳

對上一次四強fa cup打鏝 係2017 年
當年

再決賽打車仔，歷史重演

估唔到咁快可以向鏝復仇

做緊運動都咁撚大抽野

勁撚冇運 求其抽曼聯/車我地拎硬冠軍 曼城打曼聯/車輸撚硬，跟住我地決賽加成根本贏撚硬

上次4強都係打鏝

兩年前曼城都未成形 屌那星2:45睇閪波 睇半場又訓得

唔撚睇啦 返工好過

見到上面有人話xxx 好岩達蛇踢法
其實係咩踢法
到依家都睇唔透

摩連奴ball

星期一

呢次四強好有17年嘅feel
俾啲奇蹟嚟睇吓好無

唔係呀 og點計

控得好靚

每年都要輸比曼城3次

細爆好有潛質咩？點解我睇咁耐都唔覺

近兩年未贏過曼城 通常都輸2:0 3:0 or 3:1

求其一個法乙後生仔就話有潛質

同三任領隊都鐘意用willock一樣 我地永遠唔會明

要返工

訓醒夠鐘番工

要返學呀
今日要屈喉

星期一比狗屌

又有得返工，爽歪歪

返工好 身體好

只要相信夢定能飛

捐開俾馬會

Yes!!!

跟你買波膽

近7場 曼城20:2阿

爺爺之後無領隊再贏到鏝

達sir 同哥師踏下膊頭就得啦
你杯歐聯我捧fa cup
皆大歡喜

足總盃四強
愛隊將會在溫布萊球場對曼城，另一場為曼聯對車路士，日期為7月18或19日。
又一次冤家路窄的面對曼城，重演2017年準決賽的翻版。當年我哋喺準決賽贏 曼城跟住決賽贏埋車路士奪標。又睇下今年我哋會唔會歷史重演贏完曼城再贏車路士/曼聯。
不過數據係對我哋有利嘅，因為自溫布萊球場於2007年重建之後，我哋係big 6之中喺溫布萊擁有最高得勝率嘅一隊，我哋將會拭目以待期待呢一場大戰 COYG!💪

愛隊

好有，咩話40:0 feel

7戰 0W0D7L姐 咪屈

唔知有無人po過
奧巴拿卡個啲用LV/Gucci 袋
Tierney用Tesco膠袋

屌 tie仔好波

好開心
細爆終於走
當時以為會清走美倫賴奧斯
點知最後原來係清細爆

左膠可能屌唔環保

射得都好靚，你試諗下比著Laca會發展成點

szoboszlai 高大靚仔又後生

牙叔唔差得過宜家比比烏

不過踢啲無咁勁既聯賽黎講 入球數字助攻數字未算靚仔

我愛T3

牙叔一緊張就黎料

死哥狗受死吧，我地fa cup之鬼

達sir都話個想清走阿叔
話佢態度差

武肺之後達蛇好似話佢態度有改進

但牙叔快比狗好多 雖然成日鳩比波同鳩標

希望佢專心踢右閘/右翼衛算啦
佢真係唔夠班踢中場
踢閘屈下速好過

佢個樣都似毒， 唔梳頭， 條衭又抽到上心口

房屋台班能樣d口吻幾撚似藍絲，以為上左香討

岩哂你

T3同牙拖都好正

最鍾意毒毒子踢波

我假膠，佢地真心

五毛又想洗白

收錢做野又有錯？？

牙叔ball control 99
composure 0

我愛t仔

牙叔踢波未緊張過

又曲線反愛

反得好！

係咪睇左sea to sky 個post

個名牌袋消耗既資源多過一萬個膠袋

係

其實幾岩
佢地個個細袋好似裝波boot既
用膠袋拎唔會留臭味係個名牌袋到可以直接扔左佢

呢d都要自己拎架咩

作客應該要自己拎住去
主場 好似有洗鞋師幫佢地放係更衣室個位到

淡淡定定咁亂咁傳俾隊友

淡淡定定咁慢跑回防

係突然標波個下快

球壇左膠黎講
最膠應該係比比鳥

呢啲叫出其不意 攻其不備 你識條鐵咩

認真 想吹奏下叔嘅十二碼

Ching乜野狗屎垃圾都可以吹奏一番
會唔會有一刻覺得迷失左自我

佢都支持蟲太 咁代表咩

好大愛
同時間迷雲迷愛迷龍迷達

多一點讚美
世界會更美好！

自從無左卡蘇拿同路斯基
阿就無中場可言

唔關事 根本係勁 比個例子 willock已經有8個一隊入球已經係近年入波最多中場 唔吹佢吹邊個？

有無方法check到比狗係咪真係種多咗六千棵樹

洛克人 最勁係打杯仔攬炒戰術

近兩季中場入球數據
xhaka 4球
t11 4球
g29 1球
c8 2球
ozil 7球
W28 8球
唔信自己check，我都唔信

全靠愛蛇給機會青訓上位

點解頭幾場，阿叔進攻個時會企落中場位
而家冇哂既？連比狗都冇做e 個戰術

因為轉咗三中堅

愛蛇勁撚到

呢度D人反愛蛇真係ON99

得我同笑兄堅決迷愛

弱智同盟

琴晚wilock勁撚到 一換走佢就失波

本身我都反愛 見到達狗都咁廢
就知愛狗都係被逼害

一換走=20分鐘之後

迷愛=迷達>>>迷雲>>>>>>>>>>>>>>>迷基

我25咗愛蛇

個時阿叔勁到比人話新拿姆

雲加歐霸已經用緊willock

雲加教唔識入波 愛蛇教完係咁入波

愛蛇歐霸決賽用wilock

33歲都撚到意甲top3球隊咁意甲水平低到

雲加頂盡入歐霸四強

揠苗助長

件簡達華垃圾嚟，國米逼住買hakimi頂佢

呢個真
拖仔意甲主力過到嚟都要做法乙仔後備

佢當年打翼唔係好勁咩 意大利正選 FIFA都有成84分

客觀描述

又迷愛

當年傑志班友都守得好過佢

對利記嗰球陣中冇人射到

燒快d走 比10號wilock即印

yes
冇講錯

想佢著7號 新路斯基

佢係陣中唯一有少少藍斯影子嘅青糞 包括射門慾同自傳360

講真藍斯最勁都係射門入涉 傳控都唔算頂級 Willock行呢條路都ok

藍斯咁玻璃
Wilock未傷過
又黑又硬

我覺得佢踢法似kdb
攞波同推波真係勁，不過decision要再提升

Ching9up 力仲癲過N賓

收工了

willock傳控好過藍斯啦，係瘦左啲

似施丹多啲

睇willock踢波啲球味有少少似以前施丹

阿仙奴有兩個未來KDB
諗起都覺得興奮

樓上多位手足痴左線
阿仙奴害人不淺

可以屠城？

我都唔敢吹咁癲 位ching cls

實得啦又新拿姆新施丹又盛

又唔好咁進取
贏3粒夠

好多瘋人院手足

我睇晒啲聯賽盃、歐霸分組賽呢啲垃圾波得出嘅結論

佢喺呢啲垃圾波踢法係有啲似嘅，唔代表打聯賽or其他大賽係發揮到

上次唔係雷斯嘅話達蛇分分鐘炒哥狗幾球

Nxxxx Willock Saka Amn 四大天王

唔好拉埋Saka嚟講
Saka真係勁

Willock 夠勁

其他幾個都勁
Nxxxx 好有球味
搶點射術似享利
仲要格衰推隊友（阿狗多數格越衰越勁）
Wilock上面講咗
近兩年入波最多中場 仲要唔要正選
叔打閘勁到仆街
打晒成條右路屌打華倫拿玻里

成班比阿狗搞到痴左線

Nxxxx 啲冷靜有少少似朗拿度

好掛住呢隊阿....

nk = 新朗拿度
willock = 新施丹
amn = 新拿母
saka = 新咩好

Santos

左腳費高

Contact between Milan and Szoboszlai camp intensified in the last week. Nothing defined yet but talks happening.

Repubica: Incoming AC Milan manager Ralf Rangnick already believes club have secured signing of Szoboszlai.

睇見佢地搞成咁就覺得傷心

over左 似雲佩斯

上個暑期牙叔同nxxxx先帶領我廠贏拜

達狗害能死牙狗
懷孕愛蛇

新高爾

會唔會勁過艾迪巴約

真，不過呢到d人鍾意盲反

未來阿

多嘴狗

咁又未
艾迪巴約係僅次於享利同雲狗既中鋒

c8入得兩球wilock入左8球

Lacazette
Ozil
Mkhitaryan
Elneny
Mavropanos
Papa
Bellerin
Chambers
Kolasinac
Guendouzi

請滾出倫敦

好波 秒

純正黑人先勁

皮里斯

圍繞四大天王 nxx Willock saka amn 建軍

基佬呢

saka nxxx pepe
Willock
AMN Party
Alaba Saliba Koulibaly Osei-Tutu
Onana

#blacklivesmatter

Osei-Tutu 幾勁

可以呃美國市場

德乙第一右閘 波琴legend

賣走比狗 用佢算 攞筆錢買party

原來osei-tutu今季5球3助 勁屈機

新Dani Alves

咁你覺得用新lahm好定新dani alves好

熱身賽唔計啦

5球大勝psg

Lahm cdm

呢場拜仁已經出左線
風流波黎
果季第二場對拜一樣比人大炒

點睇新蘇金寶medley

佢勁撚癲 橫傳都勁西

身體質素勁癲手18歲有我咁高

做新高路托尼（Upamecano）同新尼少（Saliba）後備

高列巴尼都想去我廠組三中堅

是但啦，依家阿狗對住人地風流波都唔會然到

感動既係，阿狗由果時到依家都係要靠龍門由要不要CCC到依家要不是leno

咁幾時有新雲佩斯出現

當年on9先反ccc，而家做埋祖記legend

nxxxxxxx

拉 七一見

食屎狗黎
巴約起碼都叫Carry牙狗歐聯四強
基佬十六強已經食屎

拉一推二

果時CCC同施治揀，實係揀施治

而CCC留係阿狗都唔會上到一線，佢都講過阿狗龍門訓練有D咩唔好

弱隊出神龍
隊波最順果陣就出個艾蒙

13-14佢都叫做拎左隻金手套，其實佢硬件好屈，身高手長反應快腳法好，係唔成熟姐，cech十二碼同腳法廢到仆街，leno就唔夠高

差少少唔肯比錢買舒華沙

真係on9，隊波最廢出神鋒，隊波最勁就出廢龍，進攻勁個期就後防爆，防守勁個期前鋒就空龍都唔入

鬼叫佢比人周到食煙

皇馬要唔要細爆呀
c8加錢換啦

拉

同人唔同命，韋舒亞食煙就到最後一刻先放棄

永世都砌唔到隊完整既波，前場踢得起既就賣，到後防成才就30幾要走

都唔係嘅 龍門得一個 搵到cech就焗住要ccc走中場擺喺度點都有得出下

李城個年算好完整 黑b都成材

你係度推拉有咩用
做實事好過啦
國際戰線打咗未
文宣做咗未
係個爐入面拉拉拉就當抗爭？

連帝set左球迷po唔會上到熱門

但雲加偏心都偏得好明顯，世界盃年，為左比機會太子，要ozil打邊，讓個攻中位比太子

李城果年拎到，雲加真係上多次神枱

卡叔

古天奴離隊應該係少有嘅球迷po上熱門
因為利迷得所謂嘅利物浦 vs xxx

所以根本唔使拉

最好笑係望過隔離狗竇又唔見佢拉拉完牙犬牙竇=做左野

你講得啱 多謝提點 希望你同我都會一齊肯做

早十年真係無錢 要還錢咁又無得好講嘅
鬼叫嗰時無咁多水魚周街跳咩

依家卡叔都係好撚勁

果季真係差卡叔...

其實你係呢個狗竇屌無乜用 真係會出既真係會出
唔出既你屌佢地都唔會出 我之前日屌夜屌 你有心係好 不過真係嘥氣
出去做多啲文宣 令多啲其他人出去好過

同denis suarez一齊排chance created榜前列

想印依件衫加字 有無巴打知幾錢？

Addoil

Dominik Szoboszlai’s (19) output in attack recently for

@RedBullSalzburg

His last 7 starts

5 goals

10 assists

32 key passes

4.57 key passes per game

Unbeaten His ridiculous form is the reason why Salzburg just wrapped up the title with 2 games left!

好似幾勁

@阿Po道歉哥

OZIL 還存在嗎?

明明71遊行都置咗頂
真係唔知個傻鳩入嚟狗竇拉乜鳩

又唔駛鬧既 佢可能唔識連狗既運作

呢件我記得adidas 網店好似299 一件 印埋應該5 600 左右掛

呢個真，要出既就會出
相反 要做港豬既點屌都唔會醒
想做文宣不如公海開post / IG / FB 出post 個coverage 仲大

唔關上唔上熱門事
睇標題都知呢個係狗竇post啦
入嚟連個置頂都唔撚睇即係話條友根本連個post討論緊啲咩都唔知
同埋佢呢啲入個post留個拉真係最撚無意義嘅行動

新美斯

其實同求其入間餐廳人地食食下飯無啦啦叫人去71遊行然後又走返出去有咩分別

馬天尼斯定利奴？

走入去叫人唔好傾其他野，要人傾7月1

卡叔係神奇好返定我廠個醫生太廢

我廠軍醫換完都係廢

阿仙奴軍醫可以話係英超最垃圾

仲記得第二球比比鳥快到
而家已經去唔番個時既佢
個時既中場卡叔 99連 我藍 燒 山狗 100分..

係佢走之前其實已經好得7788
只不過果時佢同球會都覺得
自己年紀大上唔返力
返西甲踢可以襟跟啲

種樹佬 速度得返一半都無

係
西甲冇英超咁physical

亮劍了 我的國

西媒 Elgoldigital：

如果阿仙奴同意將古恩度斯放進交易，馬體會願意降低對 Thomas Partey 的估價——施蒙尼非常喜歡古恩度斯。

施蒙尼非常喜歡古恩度斯

抬價成功
一換一啦

發達啦 愛蛇寶藏

笑撚左

要不是愛蛇買法乙仔

買咗返黎可以拎去邊到印？

薩爾斯堡年年都出妖人仲要講緊出幾個

都有一段時間 唔知依加仲有無優惠同碼
印就是但一間波衫鋪應該都得

四贏啦，阿狗有party，party有更多fans，馬體想要g29，g29喺施蒙哥手上分分鐘進化到世界級，llorente呢啲皇馬棄將都強姦到利狗

Wilock都強姦到利狗呢隊垃圾啦

愛狗唔要佢牙

去旺角搵下

個優惠無左la

sad

Patry黎未
快少少啦
啲英國佬做野真係慢

咁我又駁唔撚到

好多野做

個優惠無左了 不過你都可以去睇下

咁呢單又唔好屈落愛狗
果時佢養傷啲相隻腳變哂型
呢度都好多人唔睇好
以當時環境計
佢走係對大家都好嘅選擇
留係度比愛狗玩舊人
出都冇得出
分分鐘而家退埋休

雲加曾經不止一次說過 “紅牛集團是21世紀足壇最大的人才集散地”，他也曾說：“如果希望獲得好的年輕球員，請往巴甘蒂诺（巴西紅牛）和加納看一看。”他不止一次希望阿仙奴能夠對 Szoboszlai 進行更有誠意的談判，2017年冬天，他說服克倫克掏出600萬歐砸向薩爾斯堡 。

然後是熟悉的走向：紅牛集團同意了，Szoboszlai 同意了，雲加同意了，但克倫克反悔了。

克倫克在交易行將結束時，電話打到奧地利，要求談判人員臨時降低報價，這導致了紅牛方面的強烈不滿。就在這時，著名強硬派兼“人體ETC” Zsolt Kalmár 出來當了這個惡人，他直接趕走了阿仙奴的談判人員，雲加又一次錯失了 Szoboszlai。

夏蘭特嚟阿未

咁咪即係愛狗問題

有個韓仔都好

有啊朴主永

印左pepe

收到風阿狗想簽冇女奶共先雪燒

佢走個決定我覺得
係對雙方都好嘅決定
至於愛狗有問題係另一回事
即係無論邊個帶
我都認同放佢返西甲呢個行為
所以基本佢走我唔會入落愛狗數
但其他人比佢搞走果啲就關愛狗事
可以逐單同愛狗慢慢計

我從來都唔印黑鬼
利申無種族歧視

最中意Nigga 最好成隊都變力架
中前場
auba nxxxx pepe
zaha saka Wilock amn

好少白色正選
殺卡比比鳥梅屎leno T仔
5個

白人入面都係殺卡細梅leno最強

你隻反云狗

英超字逐隻計，球會字好似～$180

想印Williamson

呢個個樣幾型

黃喜燦

禾刀系，世一

係就快d簽

歧視黑人？點解唔買黑人？

之前唔係講開直接release clause買party㗎咩
做咩依家變咗要換球員

換走g29都冇壞

盲反勁屈機
我尋日睇足全場
沙卡全部波向前傳
點醫院波法

我印左laca 球會字

9up既野使乜咁認真，點吹都得嫁啦
你估真係買咩

6m都反悔

#AFC are interested in signing Wilfried Zaha from Crystal Palace. Deal will happen only if Arsenal sell Pierre-Emerick Aubameyang or Alexandre Lacazette. Club also considering signing Celtic striker Odsonne Edouard. The Scottish side want €30m minimum to sell their striker.

用艾度亞迪呢啲不用如nxxx巴丁好過
唔覺nxx同巴丁差好多

屁轉打前鋒簽夏好過
法包前鋒冇好野

琴日xhaka有咩失誤

拉哥拉比比真慘黑鬼永遠都係黑鬼

尼哥拉

拿卡躝完買Zaha

balogun走

死車狗又jer我地迷愛手足

屌呀神鋒來

係時候將我地宣明會嘅產品外銷
咁就有更加多嘅人捐錢俾宣明會

迷愛抵比人 Jer 啦

Arsenal boss Mikel Arteta issued Matteo Guendouzi warning after FA Cup snub

其實...輸嗰下界外球係佢係中路玩失波
俾人攻番轉頭🙈

同位太多後生仔
Martinelli Nkietah Jon Jules
佢得一年約冇正選唔續
希望加個 buy back clause

唔撚係呀

i think the only thing can save arsenal back to top 4 is change of ownership, otherwise arsenal will only keep on dropping to mid level team

通常咁樣放出去又係啲有潛力嘅後生嚟

祖金寶嗰陣咪又係吹到下個基拿比
結果宜家影都冇

buy back d人又會話on9
之前放黎做乜，依家要比幾千萬，要返babababa............

Balogun d青年軍紀錄係勁

問題宜家同位有巴丁同nxxx
兩個係一隊證明過自己
走都冇辦法

依個真

踢正前鋒?

巴丁可以踢翼

全世界都吹到G29 好勁身價好高
係得阿狗 憎到佢入骨
真係好想佢快D走 證明自己係咪真係咁撚有潛質

求你換party bb過黎

好多外媒都話佢明日之星，法國隊未來

同埋話阿仙奴唔應該罰佢

未來就係既 不過唔知幾時

真

Nkietah, John-Jules, Balogun 三個青訓射手
最渣應該係Balogun

Nkietah大佢地兩年，但係兩年前已經係聯賽盃證明過自己，而家融入左一隊越踢越好

John-Jules身型最高大，踢法同佢哋唔同，有d似蘇蘭基個隻，可以踢後一格做輔鋒，少有唔係發育不良既青訓，技術仲要好好

Balogun踢法同Nkietah倒模咁，師兄上左位佢自然冇得踢，出走好正常

踢咁耐波入得一球wilock係佢8倍

細爆再推前d踢 會唔會好d

個陣我覺得佢幾好
又勤力

亞特蘭大後衛 Timothy Castagne 接受比利時媒體LDH採訪時表示，曾經是阿仙奴球迷，現在更想去熱刺或者巴黎。

Castagne 說：“我覺得是時候離開了，但如果最後只能留下，我也不會對此感到失望。”

“其他球隊的興趣讓我感到自豪，這意味著我的努力得到了回報。希望他們不只是感興趣，而是有實際行動。”

“亨利在阿仙奴效力的時候，我是槍迷。現在沒那麼喜歡阿仙奴了。”

“你不能騙自己，如果巴黎以及熱刺這樣的球隊邀請你，你很難拒絕。”

勝利球迷

佢換party過嚟最好

party 黎咗 拖咪要88

想要好想party黎
一係一齊出

佢長傳好準
愛同達都唔用

兩個爆炸頭都係長傳準

啲位置感西到...長期要人幫佢補位

全隊都係西架啦

真 d 位置感廢到 雖然呢d 有得改

Santi Cazorla says that he would love to join Mikel Arteta in a coaching role, but also wanted to keep playing for as long as he could. Player has decided his future, but will only tell at the end of the season. [@GuillemBalague]

快

前幾日先話佢唔想教波 退休做球會公開既

球員兼教練啦快

d管理層咁西入黎做咩

依件咩料?

過黎阿狗踢返一年

係阿仙奴點改 沒紀律
三寶已經係咁

所以如果你話換party 我真心gchi

識波到

個個自稱阿迷既都去熱刺
施素高 奧利亞 傾 巴爾 哈利老納

有無雙雙 有就真係買得過

9up

其實阿狗而家可以踢多d 3中堅
saka kola 比狗 叔 踢翼衛
佢地打3中堅翼衛仲勁過踢4後衛既閘
3中堅有papa holding 細梅 雷斯 mari

好似好多單都係臨簽先反悔

據阿仙奴跟隊記者Mr Russo的消息，水晶宮前鋒沙夏希望在今夏離隊，而他的經紀人已經和阿仙奴進行了接觸。

又吹講左10年都有

中後場廢焗踢343

可能以前好多最後24小時都堅
啲記者都估唔到最後會咁樣反價拉倒

接觸下飲個茶姐

其實佢夠氣夠死纏爛打
中場做掃蕩扮99連個位，有波比殺卡/c8
應該唔錯

華dee見完雲加，最後冇簽到

但其實3中堅都係唔錯既陣
又可以幫補隊中資源唔夠既問題
都係一個選擇

得罪講句 唔覺祖爾金寶同比比有咩分別

貢寶至少唔洗貢貴

愛蛇

一人一post推71

佢加比比真係10 個波都唔夠踢

爺爺戰術不嬲都希望每個球員都做到波派到牌, 所以爺爺好鐘意用playermaker 打翼同中場中
爺爺年代starting11一定有兩個或者以上既playermaker

但愛狗一黎就清走曬d 投術型中場, wilshere, carzola, mk恩, 藍斯, 仲有2&b呢d做波既翼...

依家隊波真係冇曬風格希望達sir慢慢執返啦, 依家d球員冇曬創造力, 真係好兩線feel

明智

阿狗前鋒黎講最靚仔係佢

痴線又放走妖人

無位佢踢又真嘅
仲有隻黑鬼青訓啲人吹到新大哨咁
btw rowe踢成典

唔係幫愛狗
但w10 mk 廢廢地 清又冇乜點
冇揾人接班先係問題
青訓又冇一個有彈彈波dna 整體意識強嘅球員
你睇人地foden mount

所以達蛇一黎first target先會係奧耶沙巴 呢個真點彈彈波球員 可惜成60M

真係似 又係唔算快到可以爆人既翼

係驚好似愛蛇嗰個年代
343改善到防守，但攻都攻唔入，結果下半場又踢返4231

見好多人屌細爆
其實我覺得搵返個防中拍到佢
再練好啲護波
轉守為攻細爆會幾勁

zaha真阿

純粹係其他英超大球隊都有勁翼唔駛咁貴買佢

下季正選

牙羊

巴丁 szoboszlai 沙夏

沙卡 party

t囝 mari saliba hakimi

蘭奴

後備:廢龍 saka 張伯斯 willock esr 拖囝 廢鋒
飲水機位:牙叔

hakimi

hakimi去左跟干地

勁撚過閪喎 一個打哂條右路都得

牙羊應該走 拎錢買zaha

佢當fm咁玩

我知
但點買

好似話傾緊40m歐 未官宣就搶佢返黎

賣哂啲垃圾就有錢買

hakimi 正呀

Zaha in !

睇黎laca依件毒瘤賣唔出

拿狗仲要累撚死幾多個領隊先安樂

踢攻中la不如

龍蛇好似試過

打依個用燒 la, 咁多 option 佢派牌

唔記得，起碼好過喺後面傳又傳唔到比佢

佢射波咁能廢點打攻中
兩季一球
Wilock吊打

仲燒

佢最叻唔係係中圈位拎波 自己帶波向前推進 再分波咩
季初嗰幾場最尾個15分鐘佢都係咁踢

用80m 買左pepe
今季又買埋zaha
玩咩

羊 宣明會 黑色青蛙

Xhaka Party Sxxxxxxxx

T3 Mari Saliba Bellerin

Leno

呢個陣make sense d

巴隻古天奴同丹比利有冇機平軌

無

無得唔罰啦 達sir話自己軍紀嚴 態度最重要
而細爆應該有啲少年得志 同有啲睇唔起人 又唔識咩叫新官上任三把火
呢啲人一定係俾人拎嚟開刀殺雞敬猴㗎

佢推得黎，又拖慢晒，次次d人都回晒防
比人迫又易甩
最勁過場咪丫達放狗果場，前場迫搶

叫xhaka玩half space = 叫papa打右閘

愛狗抵4

一係出愛狗愛將Willock

Arsenal hero Gilberto Silva confused by ‘nervous’ Matteo Guendouzi

Former Arsenal midfielder Gilberto Silva can’t quite work out current Gunners star Matteo Guendouzi, confused about his best position and why the Frenchman shows nerves on the pitch.

Guendouzi has been through a tumultuous few days in his Arsenal career, reportedly taunting Brighton players about their salaries during the 2-1 defeat to the Seagulls, and grabbing Neal Maupay by the throat at the Amex.

The 21-year-old has since been left out of the side by Gunners boss Mikel Arteta, not even on the substitutes’ bench for the Premier League clash with Southampton or Sunday’s FA Cup meeting with Sheffield United, after requesting a transfer.

Gilberto is a fan of the combative midfielder and wants him to stay at the club, but feels he needs to find his best position and be braver on the ball.

‘I like him. He seems a very interesting player. He has ability, he has pace to go forward,’ Gilberto said at the Collision From Home conference.

‘But sometimes I just feel a little bit confused about which position he plays. Does he want to be like a No.6, to protect the back four, or a No.8 to go box to box.

‘If he wants to be a No.6 he has to play simple and he has to mind his temper. Sometimes I see him a little bit nervous, sometimes that’s unnecessary.

‘He needs to just play his game – he has quality. Don’t pay attention to other things. When I see him play he suddenly starts to get nervous in some situations and he loses his focus.’

前鋒：Nxxxxx/joaxxxxx David /巴丁
左翼：巴丁/saka/費沙
右翼：Nelson/Pepe
中場：沙卡/拖/party/sxxxxxx/wilock/esr
左閘：t3/saka
中堅：Mary/梅屎/saliba/雷斯/chambers
右閘：蘇亞雷斯/施美度
龍：Leno/廢龍
萬能插：牙叔

阿狗快d免簽lalala啦

不了
人工又貴又玻璃
起碼100k人工

老婆狗比人係咁binc

佢拖慢就係佢無推所以慢
我都唔明點解佢嗰幾場之後無哂啲推進 好似無哂信心咁

佢有信心嗰時護球同視野其實唔差 但係啲位置感同埋防守嘅work rate真係要改

都唔明點解有人迷愛
仲要讀U

讀U先迷愛

社會賢達

佢做防中就死撚得啦
Box to box都仲叫做肯跑

愛蛇無限好
只是被迫害

依家岩黎踢阿狗，中下游球王，阿狗 = 中下游

Arsenal have an offer which is ‘ready to be presented’ to Sporting Lisbon for 17-year-old winger Joelson Fernandes. [@Sport_Witness via Record]

今季3傳3射仲80m買佢

30m deal

Folarin Balogun had been earmarked by Mikel Arteta as one for the future, but the youngster isn't prepared to wait and wants to crack on with his progression elsewhere. [@MirrorFootball]

其實依家係咪要好似利咁一野轟落一個可以帶起條防線的中竪

新vvd 已在陣中

阿狗星期3讓成1球1.5球
都想照屌落去

Nicolas Pepe only has 2 less goal contributions in the PL than Raheem Sterling despite playing 500 mins less.

who

Atletico appeared to have ruled out an exit despite the 27-year-old’s £45.6m release clause (€50m) but a report in Spain earlier this month reckoned that Atletico were now keen to ‘cash in on Partey’.

And Spanish website La Razon (via the Daily Express) now claims that Arsenal ‘will pay the clause’ to bring Partey to the Emirates Stadium with a deal ‘close’.

The report adds that the Gunners are tracking three more La Liga midfielders as part of their summer recruitment drive with Levante’s Enis Bardhi, Espanyol’s Marc Roca and Valencia’s Carlos Soler

Arsenal have an offer which is ‘ready to be presented’ to Sporting Lisbon for 17-year-old winger Joelson Fernandes. [@Sport_Witness via Record] #afc

幾型仔

彈鐘囉

世界盃冠軍中堅

你當咗上一樓一，唔啱就彈鐘

愛蛇重用幻幻

球技真係有潛質 仲咁後生可以慢慢練

Arsenal are preparing for a deep squad restructuring and is looking at the La Liga for reinforcements. In addition to being close to signing Thomas Partey, Arsenal are also monitoring Marc Roca, Carlos Soler and Enis Bardhi to shore up their midfield.

Folarin Balogun set to leave Arsenal after new contract with the club couldn't be agreed. Club don't want to lose him for free as he has 12 months left on contract and would be expected to insert sell on clauses into exit arrangements. [ @David_Ornstein ]

On this day in 2015: Arsenal signed goalkeeper Petr Cech from rivals Chelsea for a fee in the region of £10m. #afc

唔好放，放咗第日咬自己就仆街

With Arsenal's head of physiotherapy Chris Morgan joining Liverpool, Brazilian medic Bruno Mazziotti who has close bond with Edu is lined up to be his replacement, with process nearing completion. Rated highly by Ronaldo, Neymar, Thiago Silva and Pato. [@David Ornstein]

肥朗同柏圖覺得好嘅醫生應該好極有限

仲有沙列巴

下年卡叔 party

Joelson Fernandes' currrent release clause is £41m. Sporting want to increase it to €100m.

好心唔好搞鳩卡叔

初選論壇 個搶答真喺好撚on9

奧耶沙巴有料
皇so打佢同奧迪加特
西班牙國家隊都係正選位

皇蘇 應該係打3個 仲有前獌狗
個日睇皇蘇佢fit撚到

達sir 求下你買我返黎啦

想當年施華同韋拉掃哂條中場

叫下價姐下話 今年先18歲
不過佢61場入到46球
好似真係有潛力

個market都冇 有既疤皇拜仲唔轟落去咩

次次都係拖到最後一年 做deal個department解散算啦

The club is now focusing on securing the best possible price for the academy product, with any deal certain to include a hefty sell-on clause.

真係on9
buy back clause好過啦 sell-on

老婆ching做乜比人j擊

雲佩斯：阿仙奴心理不夠強大去爭標

前阿仙奴射手雲佩斯認為球會欠強大的心理質素去爭標，也要改善防守問題。

雲佩斯在BT Sports跟里奧費迪南聊到：「阿仙奴及阿迪達必須找到方法改善死球，每次角球、死球、橫傳，你總是屏息擔心：阿仙奴又要失球了。你要心理夠強大才能解決。譬如我對你（費迪南）及維迪，你們一定會拼命去救球。要爭標就是需要這種心態。老實說，我現時在阿仙奴看不見這些，就算我在球隊時也是有這問題。你需要有拼命去擋球的後衛。」()

有無手畜j左

都未去到呢個stage

嘩舊登肉鳩酸到

做乜

家嫂點忍個邊

阿森納中場奈爾斯表示，2-1戰勝謝菲聯的比賽，展示了球隊的實力，這是一場錦上添花的勝利。

奈爾斯說：“之前外界總說這支球隊不夠頑強，但這場1-1之後，我們依然奮起反擊，並在最後時刻取得進球。”

“謝菲聯本賽季踢得很好，能夠拿到這樣一場胜利，展示了球隊的特點。困難時刻讓我們看到，這支球隊有足夠的個性去拼搏，不論是聯賽還是杯賽， 都想拿出好的表現。我覺得這是一場錦上添花的勝利，展示了球隊的實力。”

“每個人都想去溫布利踢足總杯決賽。最近我們客場戰績不如預期，這樣一場胜利，感覺很棒。”

“希望球迷能繼續支持我們，和我們團結在一起。我們也會盡可能多贏球，讓球迷開心。”

叔

有J.b喺果邊陪佢

成日咩都唔放 仲以前咩
依家放左成買即食啦 上返前四先再諗幻幻

軌都係賣曬青訓出去 得最Top既留低
阿就成日有價唔賣 坐bench坐到無人要 試用又發現唔岩用先賣 緊係賣唔貴

邊到

agree
趁而家有人要快d 賣啦
阿記冇時間冇本錢培育佢

可能培育3 年後賣50M
而家賣30M

寧願而家賣補錢買個即食

喺咪真係30M
攞黎買party都話得15M

你j埋我果份

巴狗放走Arthur

尼馬同古天奴個季開始所有轉會決定基本上對巴都唔係好既

其實都唔太關事
成隊波有好多問題先會顯得後防咁唔穩陣
中堅質素就唔講住 都已經唔係最大問題

首先唔好乜鳩都懶哂落中堅到
唔好話中堅一兩場派下膠就係中堅搞到成隊波依加咁既成績

成日踢哂全場都係被動既狀態
中前場無創造力 正前峰無狀態 左右閘同左右翼無默契
更加唔好講成隊真係得幾個技術上正常少少之外
其他大部份個人技術同球感都好差 帶波傳波成個動作好唔流暢
面對面傳個地波都可以傳到離哂大罩

你有睇下波就知 成場真係可以不斷咁重複呢樣野
自己控球在腳 之後比人迫一迫就唔知做乜鳩大腳斬上去
或者再鳩啲 傳傳下傳左比對面
失控球權呢一點先係最最最大既問題
明明自己拎住個波 跟手就變左比人攻

你話後防放個VVD係到都係咁話 救到一次救唔到第二次
我覺得依加成隊波個人基本功同進攻先係最大問題
後防問題只係比啲傳媒放大哂 間接做左成隊波scapegoat

重有班濕鳩球迷 乜都唔知就係到鳩屌 都唔知係到屌乜鳩
呢啲唔講啦大把勝利球迷 上至AFTV 下至連登都成堆
搞到隊波心態差哂 壓力又大 班haters都好大責任
剩係睇沙卡果單野就知啦

玩膠

咁你打咁大段野想表達啲咩

好難得有依啲轉會一見到就覺得好on9

除咗班主之外都屌晒差在未屌埋對面隊

以前08~11呢幾季，基本上一俾阿仙奴拎住個波，都可以控得住個波，護到波，識帶到個波上前，對中下游可以禁住黎砌。
根本就係宜家d 人腳差到傳控帶都唔掂，達sir 點教都死la

我地呢度啲球迷不知幾友善尊重包容
愛蛇宣明會呢堆都可以諗到點吹奏

好似話有性病
唔係應該都唔會咁放法

路爾斯減薪助阿仙奴增兵

【Now Sports】大衛路爾斯早前續約阿仙奴，引來廠迷鬧爆，但原來這名巴西國腳為了球會的將來，願意減人工。

大衛路爾斯（David Luiz）在去年夏天以800萬鎊從車路士加盟阿仙奴，簽約1年，周薪12.5萬鎊，原本是球隊第5高人工的球員。

不過，根據英國《電訊報》報道，路爾斯早前跟兵工廠續約1年時接受了減薪，好讓球隊有財政空間去買斷中堅柏保路馬里、右閘蘇亞利斯。

總監伊度就曾表示：「我很高興球隊未來有這些球員在陣，他們一直是領隊阿迪達跟我的計劃之中，為球隊帶來正確的平衡。」

不少廠迷早前得知路爾斯就算在場上犯錯頻頻，仍然獲得續約，紗紗在網上狂鬧阿仙奴。未知他們得知路爾斯的苦心後，會不會改變想法？

圖片來源 : ©AFP

每日一經
Party行到黎未

差d以為剷蛇又黎料

trippier咪撚搞事

懷念剷蛇
佢講波好有見地
勁過何Wayne

唔撚續咪仲多錢簽人

Besiktas will be unable to keep Mohamed Elneny beyond the end of the season. It is unlikely that the Gunners agree to a new loan deal and Elneny has reservations over staying following a lengthy pay dispute with the Turkish club. [ @Turkish_Futbol1 ]

中爆

Former Spurs right back Kieran Trippier has said that Thomas Partey has been asking him about the Premier League. He added that Thomas speaks a very good English and will fit in perfectly in in the Premier League if a move happens. [@Podcast_TBG] #afc

純粹有感而發姐

達狗想踢三中堅就要續嘅
又唔係唔知隊波啲人成日傷

係事實怕咩比人講
最怕是非黑白都搞唔清

[The Athletic] "Summer 2014 was the last time Barca’s first XI was seriously strengthened, with €165 million spent on likes of Suarez, ter Stegen and Rakitic. Since then Barca have spent more than €800 million on new players, without even one of them establishing themselves as a senior team leader."

原來柒到咁
轉會應該仲衰過我廠

愛狗一開季果陣都幾好
之後教教下可能真係缺少左某啲訓練
搞到波底愈來愈差

同埋無左藍斯呢啲無球走動咁好既中場差好遠啦
識得走空位同隊友做配合 佢同燒最叻就係呢樣
果排藍斯一傷 愛狗就係咁輸

早幾日睇過下巴POST, 有人話仲柒過阿狗
跟住D人話咁又誇張左D

我地啲買人其實都唔算太差
係賣人賣得柒
前季：免簽坦狗 50m拿狗 羊 馬夫
得返半年約嘅山狗仲可以換到mk (季半貨仔 但好過free走）
上季：
拖 Leno papa呢三件都算係咁 細爆平野就算啦宜家賣仲有得賺 免簽列叔（打架用） 借dso （佢傷住踢有啲可惜）
今季：
T3巴丁 雷斯平野就算數 借c8 比比（分期大法屈到）mari（執平野）免簽蘇亞雷斯 未踢過唔評論

最傻仔就買基沙文
點解唔用筆錢買世三
明明就爭隻左翼

世三都未打起

中場得c8見得人
拖太易傷 今季都走硬
啲中場攻不鋭守不穩
又唔係工兵
人哋一個肺甸或者佐都做到我哋三個中場嘅工作

多傷又肥

好佩服你咁識波

BREAKING: Barcelona sign Miralem Pjanic on a 4-year deal with a €400m release clause

西超啲違約金真係鳩鳩地
70m都冇人買啦

西班牙法例規定合約一定要有解約金(好似係)
咁既然一定要就梗係set到天價 難保以後真係通漲70m當7m使

當初尼馬個release clause都以為無人會出
見過鬼咪怕黑

係一定要有
不過得西超兩隊先會下下幾億幾億咁set
其他都唔會set到咁

覺唔覺得剷蛇好識波
上年拿狗best player of the season嗰陣就反拿
行得太前

真，今季廢到唔識波嘅都覺得佢廢

點估到巴黎個痴線佬真係同你買

Arsenal make offer for Levante midfielder Enis Bardhi but face competition

仲有dembele 同古天奴呀
呢度講緊應該超過4億
用得好少少依家疤既前線分分鐘可以係
neymar mbappe messi

Mikel Arteta's Arsenal rebuild dealt major blow as key staff member rejoins Liverpool
The Gunners head of physiotherapy, Chris Morgan is set to join Liverpool at the end of the 2019/20 season

愛回家

蛆簽埋性病
藍斯平放番比我地好過啦

整傷哂利狗

佢之前係利狗做左好撚耐

Ramsey 拎緊400k 人工
扣完稅都好高
藍斯：返黎？不了

屌，咁姐係功成身退愛回家

睇巴狗區話
下個不如Lenglet轉David Luiz
快

其實真係好撚勁

Big gay (33)
Rakitic (32)
影帝 (31)
Suárez (33)
Messi (33)
Grizemann (29)
Alba (31)
Vidal (33)
Neto (30)
Pjanic (30)

成隊一隊有差唔多一半係30以上 / 下年就30

屌
好難處置

完全唔明比真歷呢個咩操作

應該要做數
同之前同華倫西亞換龍一樣

多個可靠消息源：

預備隊神射手18歲小將 Folarin Balogun 和阿仙奴在新合同上未能達成一致，將在下個轉會窗口離開俱樂部。 阿仙奴可能會在他的轉會協議中置入二次轉會分成。

西媒 La Razón :

阿迪達想簽下利雲特中場 Enis Bardhi ，阿仙奴願意為這位北馬其頓國腳支付2000萬歐元。

如果舊錢肯拎黎請返個有料既教練 三連霸啦

圖片報：

阿仙奴有意禾夫斯堡197cm高中鋒 Wout Weghorst，將其視為奧巴美羊潛在的替代者之一。 禾夫斯堡要價3500萬歐。

完全唔同type
呢件慢到閪 又無腳法 得個頭

幫手守死球，好似當giroud咁用
當年我基其實幫手頂唔少死球，佢有冇重炮？？

即係入波要靠nxxxxxx

依件真係無人想要

禁敏感科技
停香港特別待遇
制裁近了
7.1上街多謝美國

陣間開市會點

國家隊加油

冇美國科技，要自煮研發
我地中國企業fatfat
準備爆升

其實股市有北水驚西牙我地中資股gogogo

多難興邦 唔升既話迷雲死全黨

new住烏

迷基狗 可以改名了

早晨牙

屌你

仆街成個office唔見人

+167
騰訊就快升到1000

晨早流流請粗口

感覺到你準備撚我地班窮鬼

終於通過咗
唔知BNO係咪即刻就有一年簽證呢

CLS ME刀系真窮毒手足來

厉害了我的国

佢同細爆二揀一揀邊個

我唔識寫簡體字，黨唔好拉我

卡叔bb

聽日仲有無得上連登

兩個都唔要

冇得上連登就唯有上街

上到，不過係六日狗揸旗

真係唔知

放假仲上連登咁毒阿狗型棍子放假一定出街威

大爆細爆同中爆加埋先使左1200萬
賣出去點都唔會蝕

仲有十幾個鐘比你學

唔返工?

香港毒辣！

一早揸左旗P牌當道

中央有咩任務比你

番黎即刻印番卡叔!

完全唔明眾志班人咩事有無高手解釋下

回歸大日子邊使番工你邊樹鄉下

應該係費事眾志比人拖埋落水掛
雖然我覺得無乜用

係囉咁樣會保得住其他黨員咩

穩陣d卦
驚同一組織唔知會安咩罪名俾其他黨員
一陣話係恐怖組織

我都覺難啲
應該成個黨啲人都已經擇晒名

有冇人知邊度搵到印尼代購?

我意思就係無論點 佢地都會被視為恐怖組織

我估應該係入面有唔同意見
有人想留香港繼續搞
有人想走或者退落來
但只要一日有眾志呢個名頭
任何人都好難完全隨心所欲
咁做自己想做嘅野
如果三巨頭唔走
無論眾志做任何決定
對黨員都一定會有好大影響
咁不如佢地三個走出來
由其他人結束呢個政黨
咁相對危險度同破壞力都冇咁大

可能諗住幫眾志拖得一陣得一陣掛

可能真係拆兩條隊

淨番果班之後低調落區做下野就算，唔掂國際戰線
兩隊人唔再有聯繫
佢地keep番眾志現有既資源

出名果班再棟枝旗出黎都籌到旗

今宵多珍重
大家聽日維園見

香港重光前最後一個自由既晚上
各位同路人請加油

大家保重
好多野唔洗講出口

以後只可以叫阿森納10號

其實係驚會送中姐

最後一晚可以吹奏愛蛇
以後冇得吹奏我愛了

diu 7 廢洛克

去維園搵印尼姐姐

準備受死啦迷雲黨

大家保重
盡量唔好送頭

希望大家平安睇到聽晚場波

最後一日吹奏雲加

真
安全回家睇達蛇大勝

改口叫雲格啦

只承認一個雲加 講溫格既仆街死

點睇國安法，安安呢？

正式解散埋

有冇vpn好用仲未搞

咁點解今朝要搞咁多野

佢哋究竟有冇傾過

其實3412會唔會好啲？
兩隻翼衛大把人揀
攻中都好多選擇（燒爆AMN都得）
又可以解決正前問題...